是靚晚 氣炸759雞翼

好味阿

早食師

759師

氣炸師

熱氣師

雞翼師

觀塘

5點半食晚

早食飯師

是

五半師

一分鐘17留言

受歡迎師

又咁少

隻筷子收埋左隻連豬

搶頭香難過搶ibond

留言師

柒唔夠師

終於食正常野

觀察力師

日日都好正常

又咁早食飯

手羽師

靚晚師

癌症師

幾正咁
辣唔辣

ME better

唔辣

我奶她的乳溝

咪撚癲啦 得我可以吻她乳溝

邊到c伏

有菜好健康

幾錢包

平胸點會有乳溝

唔驗眼師

邊款同幾錢?
用咩溫度炸幾耐

唔健康師

牙媽炸的,唔知佢炸幾耐

有的
利申奶過

個陣買係74蚊2大包

我諗包裝背後應該有教,就咁睇好似好好味

BBQ個隻唔知點解肉質霉D
我宜家食呢包原味,肉質正常好多

食乾淨啲得唔得

咪撚FF

仲醜過彩

想屌

反cup左佢

今日觀塘無塞車

上星期相黎
舊相師

近期以嚟聽過最好笑嘅笑話之一

其實食咁多氣炸食物會唔會爆瘡？

痾不出屎了

用雞骨通便

便秘師

唔準你咁話彩

點解大家都只係用師形容職業、專業，而少用咗家？
例如：早食家、氣炸家

師專業D

有飲涼茶

幾錢

74蚊/2包

三餐氣炸師

你日日都氣炸
小心身體，飲多啲涼茶